依家個個淨係講肺炎 係咪有抗爭召集行動都唔理?

CC台就開晒一大堆吹水PO 講一句就一個PO
新年同其他抗爭既PO就全部沉晒
連推既人都無

係肺炎救港 定係 言論救港?

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

政府不封關不作為
讓武漢病毒入侵香港
病毒持有者唔發燒，過關體檢check唔到
唔封關根本係謀殺香港人

醫護界作為唯一能議價的人
卻認為罷工乜乜乜，責任攬上自己到
醫護不作為如同站在政府的一方
真係枉為人，我呸。

下面兩條片講病毒唔會發燒，過幾日就死

呢條片係專家分析有兩種冠狀病毒

醫護界唔罷工，下場一定無好結果

推

好耐無見乳搖巴
以為你被自殺左

tui

有呂麗乳搖有推post

乳搖巴

推推推

推推

push

推！！

推推8推

無實際行動而且高鐵重狗
建議喺蝗區趕蝗走
拎蕃茄掟鳩佢哋

TG行動GROUP 吹左2日都唔撚夠人
成班軍師剩係上連登叫人罷工罷工
自己連MK都又唔撚出 剩係堆D靚仔送死
人夠多 匯合左 剩係5分鐘就做到野啦
剩係出把口叫醫護罷工 自己冇撚都唔做同念力抗共有乜分別

Push

PISH

新年你估有幾多人肯出黎？

oush

屌你老母連po都唔撚肯推啊

推PO啦

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

推呀

咩cc台係波台狗術語

明顯三毛用肺炎post洗地

如果認同請幫推幫share

大大力宣傳中共習近平既醜聞，中共港共千祁要限制內地同胞來港，唔好比佢地睇到！！

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

見到差佬係高鐵站巡
其實唔使真係去
搞到佢地日日係入邊奶野已經夠開心
行動方面, 應該全體工會, 政黨, 區議員, 一齊配合醫護大罷工
一次過黎一濟全港大三罷
有充足理由罷, 承接返個運動
當係香港人自己隔離都好, 至少14日

有安全嘅罷工行動唔推
走去送頭去高危區

幫手推下行動PO啦

抗疫重要

拉

仲宣傳無救架啦
趕走佢哋封關啦

幾時罷到工啊
仲有行動目的主要係嚇走中國人

pish

噤錯不推文添屌

嚕時候，

咁樣同稅局一樣好難聚人
高鐵站嗰到根本係網嚟

其實我覺得咪用我哋嘅人封，橫掂個政府都係冇做嘢，點解要耗自己兵力？同佢鬥大，再落注
It’s already here
特別多廢佬會因為呢樣嘢而死、收皮
仲要我哋送自己人頭？

真係好需要抗爭

你估佢驚行動定驚留係大陸醫院被感染多d?

空氣推

乳搖巴好掛住你飛機gif
btw推

有無諗過一定要抗爭
如果一齊抗疫會唔會搶埋個道德高地

政府唔封關 你圍住膠鐵都無用

乳搖原來識打字

講真我唔想成班手足（包括自己）攞條命去救其他港豬藍絲
高鐵附近幾撚多菌
點解又係要班細既犧牲？

真係冇人理

乳瑤巴

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

依家好怪
要真係出左事先會有多啲人出
同理大圍城一樣
第一日都係唔夠人出黎幫
到清晨比人拉左幾個
第日收工時間先出哂黎

好掛住你嘅飛機
Btw push

推行動po唔見曬

我都明點解個個都又推又
而家聚集根本就好撚危險
仲要叫人去高鐵站
自己想死就算
唔好搞到其他手足一鑊熟啦

點解唔將兩樣嘢結合

抗爭

得罪講句，當初你洗版式推post搞到個個有樣學樣玩bot
搞到唔少人慣咗見呢啲bot reply就skip
有份搞禍個idea

點封？最多咪俾你封一日
醫護罷工就有能力封到。

肺炎勁d定班汽油彈都唔識扔既垃圾有威脅d

因為新年

721

認真答，而家真係唔好出黎，保命重要，做 twitter 戰線，助養小朋友義士先

根本就唔夠人

連登俾人洗曬地

原本都已經靜靜地
而加比個肺炎搞兩搞仲加少人理
唔計d被自殺嘅手足，都越來越多人開始被判入獄
睇來真係輸了

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

係唔理，做咩要本條命同支那人打

仲記得之前架飛機

係 完撚左

咁你快d番武漢啦